[PS4 ]PRO CLUB 招人

歡迎新隊員加入
位置 : CB RB LW RW GK CDM
新手老手歡迎
踢法傳波走位優先 唔玩鳩沖
有意加 PSN ID : pongpong0822 / raywai519

Psn ray1994519/pongpong0822

通常踢幾點至幾點

我諗9-10點到踢 踢到訓咁

幾多個常規隊員?
D幾?

加pongpong0822 各位有興趣巴打

D3度 暫時都係搵緊人 試下咁常規我諗6-7個度

6-7個人都算齊人啦

唔算啦 想報比賽 起碼要十幾個

可以打frdly嗎

可以 你加我tg傾@raywai519?

仲有冇得入 打中場